測試

...

連仔唔該搬呢啲垃圾post去黑洞

案例參考：

(function () { var image; / / Get theater mode page co nst theaterPage = '._1AEEI1goagMu9r5fVYt-Y4'; / / Select the node that will be observed for mutations co st targetNode = document.body;

(function () { var image; // Get theater mode page const theaterPage = '._1AEEI1goagMu9r5fVYt-Y4'; // Select the node that will be observed for mutations const targetNode = document.body; // Options for the observer (which mutations to observe) // Get photo mode page const photoModePage = '.qS4Iosr432bIbXcjtpG0p';

// Options for the observer (which mutations to observe) const config = { childList : true , subtree : true };

// Options for the observer (which mutations to observe) const config = { childList: true , subtree: true };

// Get theater mode page
const theaterPage = '._1AEEI1goagMu9r5fVYt-Y4';

// Select the node that will be observed for mutations
const targetNode = document.body;

// Options for the observer (which mutations to observe)
const config = { childList: true, subtree: true };

// Get photo mode page
const photoModePage = '.qS4Iosr432bIbXcjtpG0p';

(functi_on () {
var image;
// Get theater mode page
const theaterPage = '._1AEEI1goagMu9r5fVYt-Y4';
// Select the node that will be observed for mutations
const targetNode = document.body;
// Options for the observer (which mutations to observe)
const config = { childList: true, subtree: true };

(funct_ion () {

var image;

// Get theater mode page
const theaterPage = '._1AEEI1goagMu9r5fVYt-Y4';

// Select the node that will be observed for mutations
const targetNode = document.body;

// Options for the observer (which mutations to observe)
const config = { childList: true, subtree: true };

// Get photo mode page
const photoModePage = '.qS4Iosr432bIbXcjtpG0p';

const photoModeW='._2hxZqJYY6uRliNkPorCiY5[data-src*="://"]';
const theaterModeW='._32NDPFy_2eAcnGrd40_6My>a[href*="://"]';
//== Get photo mode image and scroll ==

// Scroll photo into view in photo mode

const func1=(elm)=>(elm.getAttribute('data-src').includes(image)?(elm.scrollIntoView()||true):false);
funct_ion photoMode() {
var tags = document.querySelectorAll(photoModeW);
Array.from(tags).some(func1)||console.log('no image');

}

// Callback funct_ion to execute when mutations are observed
const callback = funct_ion (mutationsList, observer) {
for (const mutation of mutationsList) {
if (mutation.type === 'childList' && mutation.addedNodes) {
console.log('A child node has been added.');
mutation.addedNodes.forEach(func2);
}
}
};

// Create an observer instance linked to the callback funct_ion
const observer = new MutationObserver(callback);

// Start observing the target node for configured mutations
observer.observe(targetNode, config);

})();

//== MutationObserver and control funct_ion ==
const func3=funct_ion () { photoMode(); };
const func2=(node)=>(
node.nodeType != document.ELEMENT_NODE?null:
node.matches(theaterPage)?theaterMode():
node.matches(photoModePage)?setTimeout(func3, 1000):
null
);

//== Get theater mode image ==

// Get image link from photo theater

funct_ion theaterMode() {
image = encodeURIComponent(document.querySelector(theaterModeW).href);
//console.log(image);
}

//== Get theater mode image ==

// Get image link from photo theater

funct_ion theaterMode() {
image = encodeURIComponent(document.querySelector(theaterModeW).href);
//console.log(image);
}

//== MutationObserver and control funct_ion ==
const func3=funct_ion () { photoMode(); };
const func2=(node)=>(
node.nodeType != document.ELEMENT_NODE?null:
node.matches(theaterPage)?theaterMode():
node.matches(photoModePage)?setTimeout(func3, 1000):
null
);
// Callback funct_ion to execute when mutations are observed
const callback = funct_ion (mutationsList, observer) {
for (const mutation of mutationsList) {
if (mutation.type === 'childList' && mutation.addedNodes) {
console.log('A child node has been added.');
mutation.addedNodes.forEach(func2);
}
}
};

// Scroll photo into view in photo mode

const func1=(elm)=>(elm.getAttribute('data-src').includes(image)?(elm.scrollIntoView()||true):false);
funct_ion photoMode() {
var tags = document.querySelectorAll(photoModeW);
Array.from(tags).some(func1)||console.log('no image');

}

// Scroll photo into view in photo mode

const func1=(elm)=>(elm.getAttribute('data-src').includes(image)?(elm.scrollIntoView()||true):false);
funct_ion photoMode() {
var tags = document.querySelectorAll(photoModeW);
Array.from(tags).some(func1)||console.log('no image');

}

//== Get theater mode image ==

// Get image link from photo theater

funct_ion theaterMode() {
image = encodeURIComponent(document.querySelector(theaterModeW).href);
//console.log(image);
}

//== MutationObserver and control funct_ion ==
const func3=funct_ion () { photoMode(); };

);
// Callback funct_ion to execute when mutations are observed
const callback = funct_ion (mutationsList, observer) {

};